屌原來琴晚班毅進清潔team去清真寺幫手清潔咗成5分鐘咁撚耐

警帶水桶抵清真寺會面 清潔欄杆 5分鐘後「快閃」 全程避答記者提問

警方今午在尖沙咀彌敦道動用水炮車清場，期間九龍清真寺被藍色水劑射中，大閘及前門階梯被染藍。警方夜晚派出警察公共關係科高級警司余鎧均、油尖旺警區指揮官何潤勝等高層前往清真寺，與清真寺人員閉門會面。

雙方會面約 25 分鐘後，多名警員步出清真寺，用毛巾及水桶，嘗試拭擦大門的藍色水跡，不過警方草草清潔 5 分鐘後，便拉隊離開。警方離開清真寺期間有記者追訪，問警方有無向清真寺人員道歉、是否和清真寺已達成政治協議，及何潤勝本人為何沒有落手拭擦，余鎧均及何潤勝均未有回應記者提問，並在防暴警察護送下登上私家車離去。

現場有圍觀市民不滿及高叫口號，並指市民今午已自發清潔了大部分藍色水跡，質疑警方此舉屬「扮嘢」，又指「盞燈仲好藍呀！做乜唔抹啦？」

有記者問有份參與會面的穆斯林，警方在會面中有無道歉，對方表示不能透露會面細節。

夠啦唔係tvb點影到 然後講撚到佢地包辦咁

cctvb影到就夠啦

Tvb有報佢地清潔就夠啦